{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 모던플레이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 屋外プールは23年6月9日から9月3日まで運営され、チェックイン時から22:00時までご利用いただけます。 屋外プールのご利用についての詳しいご案内は、電話やフロントのお知らせでご確認いただけます。 屋外BBQサービスは当日先着順予約制で運営されており、雨天時はご利用いただけません。 付帯施設としては屋外プールとBBQ施設、カフェがあり、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。 追加費用は入室の際、当日現地にて決済していただく必要があります。 スパとジェットプールは予約特典として提供され、幼児や子供は両親の同伴の下で利用してください。 バーベキュー場は当日電話予約が必要であり、雨天時はご利用いただけません。利用時間は夕方18時から22時までです。 駐車はペンション内に設けられたスペースで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月9日から9月3日まで運営され、チェックイン時から22:00時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は22:00時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用について詳しく教えてください。",
            "answer": "屋外プールのご利用についての詳しいご案内は、電話やフロントのお知らせでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何月から何月まで運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは6月9日から9月3日まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プール以外の施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プールとBBQ施設、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "スパとジェットプールは予約特典として提供され、幼児や子供は両親の同伴の下で利用してください。"
        },
        {
            "question": "BBQ施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "BBQ施設は当日電話予約が必要であり、雨天時はご利用いただけません。利用時間は夕方18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールとBBQ施設は同時に利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールとBBQ施設は同時に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 465
    }
}